有關溝仔一問

唔會

點解？我以為咁就叫主動

No

係主動，睇下男仔想唔想同你傾

點解？ 女仔主動搵你唔係代表鍾意你咩

要睇你問咩架嘛
你問佢食左飯未？同今晚扑唔扑野？都唔同啦

其實係主動嘅，至少唔係對你反感

鍾唔鍾意有幾鍾意定係玩9你要睇佢性格

搞咁多野做咩，直接同佢講我買左條好性感既泳褲佢就明架啦

我毒撚唔識打開問題

我絲

你毒唔毒唔重要
佢毒唔毒先重要

唔一定架，D仔會認為你玩佢
簡單唔好直接Hi ，先觀察佢一陣或follow佢ig 等等，例如我見女仔放ig story我可以問佢「你係邊度影ge 」或衫等等，再慢慢混熟，正常識女就係咁

唔會，因為你問呢佢做緊咩呢啲對答其實平常，唔係主動與否個範疇入面。

如果你話hi 佢係約佢約會食飯行街睇戲傾心事嘅，咁咪叫做貼近主動追佢囉

都2021啦，女追男其實好平常，追人咪去馬囉

睇樣

大家都毒 但宜家似乎我在意佢多d

毒撚識女技巧

男仔多數覺得女仔主動係有伏？

咁就GG，太在意好易做錯事喪失主動權

樓主又開po , 識我好過喇

咁佢毒既話咪同佢一齊做佢有興趣既野囉
佢中意睇書既 就一齊睇
中意打機既就一齊打
問下佢平時男人一星期打幾多次飛機
問啲敏感得嚟又帶啲無知既問題
講講下就講到黃色笑話多
講講下就熟

omg我以前一直以為主動hi一個男仔佢就會知我對佢有好感原來我一路都錯左

如果你係肥妹，男都唔想要你

除非你靚

唔會連登識男仔

唔係應該係靚女主動=有伏 咩？

Add tg:hugo1991

你識我

呢啲就百貨應百客啦

輕乜撚野浮
幾撚時有聽過人人講女人輕浮
女人夠大食夠淫 男人就中意
如果你本身形純啲
淨係對佢淫就仲正

靚女主你老母，主動之前有仔溝佢，所以習慣變變動

萬一佢當左我fwb or sp咪大獲

變被動

到到個一步咪講到明先下一步囉

唔會嘅 學術討論啫

點解呢

同睇文字創作一樣
expectations 同 reality 有反差
更加吸引讀者追故仔去睇
咁易估到個劇情就會衝動去睇哂

心態決定狀態，眼界決定境界，思路決定出路，定位決定作為

美容 定 保險

你本身就唔介意做佢sp

我地好高質

直必腸？
真係主動既係會約人地出去行街睇戲食飯果d喎

你開咗好多個post喇喎

會

睇下個男仔係咩人
毒撚你同佢打招呼佢都覺得你鍾意佢
一般人就50/50

我21歲想識，21歲之前一直以為喺埋一齊之前唔駛行街食飯，就咁表白就喺埋一齊